steve jobs真係偉人黎 香港有iphone 炒 每年執幾皮

現在蘋果已死